<resources>
    <string name="app_name">project</string>
    <string name="title_activity_info_utiles">InfoUtiles</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="api_key">AIzaSyAS3VOEoRq3TZUywZYld06gQC_3FAF15WI</string>





    <string name="conditions_generales">1.1 Ces Conditions Générales d\'Utilisation (ci-après dénommées les "CGU") régissent l\'utilisation du service fourni par la société ABC Solutions, accessible sur le site web www.abcsolutions.com (ci-après dénommé le "Service").\n\n
1.2 En accédant ou en utilisant le Service, vous acceptez d\'être lié par ces CGU. Si vous n\'acceptez pas ces CGU, veuillez ne pas utiliser le Service.\n\n
2. Description du Service\n\n
2.1 Le Service fournit une plateforme en ligne pour la gestion de projets et la collaboration d\'équipes.\n\n
2.2 Le Service peut être mis à jour, modifié ou suspendu à tout moment, avec ou sans préavis.\n\n
3. Comptes Utilisateurs\n\n
3.1 Pour accéder à certaines fonctionnalités du Service, vous devrez créer un compte utilisateur.\n\n
3.2 Vous êtes responsable de maintenir la confidentialité de votre compte et de votre mot de passe, et vous acceptez de ne pas partager vos informations d\'identification avec des tiers.\n\n
4. Utilisation du Service\n\n
4.1 Vous acceptez d\'utiliser le Service conformément à toutes les lois applicables et ces CGU.\n\n
4.2 Vous vous engagez à ne pas utiliser le Service à des fins illégales, frauduleuses ou offensantes.\n\n
5. Propriété Intellectuelle\n\n
5.1 Tout le contenu du Service, y compris les textes, les images, les marques de commerce et les logos, est la propriété d\'ABC Solutions ou de ses concédants de licence.\n\n
6. Responsabilité\n\n
6.1 ABC Solutions décline toute responsabilité en cas de dommages ou de pertes découlant de l\'utilisation du Service.\n\n
7. Modification des CGU\n\n
7.1 ABC Solutions se réserve le droit de modifier ces CGU à tout moment. Les modifications prendront effet dès leur publication sur le Service.\n\n
8. Résiliation\n\n
8.1 ABC Solutions se réserve le droit de résilier votre accès au Service à tout moment, pour quelque raison que ce soit.\n\n
9. Loi Applicable et Juridiction Compétente\n\n
9.1 Ces CGU sont régies par les lois de la République de Ruritania, et tout litige découlant de ces CGU sera soumis à la juridiction exclusive des tribunaux de la ville de Nouvelle-Ville.</string>


    <string name="contrat">
        Entre [Nom de la Banque], désignée ci-après comme "la Banque", et [Nom du Client], ci-après désigné comme "le Client".\n\n
        1. Objet\n\n
        La Banque ouvre un compte bancaire au nom du Client, sous les conditions suivantes.\n\n
        2. Conditions d\'ouverture de compte\n\n
        2.1 Le Client fournira à la Banque les informations et documents nécessaires à l\'ouverture du compte, y compris une pièce d\'identité valide, un justificatif de domicile et toute autre information requise par la Banque.\n\n
        2.2 Le Client reconnaît avoir lu et accepté les conditions générales de la Banque, ainsi que les tarifs et frais applicables à l\'utilisation du compte bancaire.\n\n
        3. Utilisation du compte\n\n
        Le Client pourra utiliser le compte bancaire ouvert auprès de la Banque pour effectuer des dépôts, des retraits, des virements, des paiements par carte bancaire, et toutes autres opérations autorisées par la Banque.\n\n
        4. Confidentialité et sécurité\n\n
        La Banque s\'engage à protéger les informations personnelles du Client conformément à sa politique de confidentialité.\n\n
        Le Client s\'engage à protéger ses identifiants de compte et à ne pas les divulguer à des tiers.\n\n
        5. Durée du contrat\n\n
        Ce contrat entre en vigueur à compter de la date d\'ouverture du compte et reste en vigueur jusqu\'à sa résiliation par l\'une ou l\'autre des parties.\n\n
        Fait en deux exemplaires, à [lieu], le [date].
    </string>


    <string-array name="type_compte_array">
        <item>COURANT</item>
        <item>EPARGNE</item>
        <item>CHEQUES</item>
        <!-- Add more account types as needed -->
    </string-array>
    <string name="prompt_select_type_compte">Select Type Compte</string>

    <string-array name="card_types">
        <item>Carte Crédit</item>
        <item>Carte Débit</item>
    </string-array>

    <string name="lightdark">"Light Mode / Dark Mode</string>
    <string name="title_activity_parametres">Parametres</string>
    <string name="langue">Choisissez la langue de l\'application</string>
</resources>